有冇人覺得叫超級殺亞人好過叫武漢肺炎

叻

唔係，因為個名無中國武漢，再唸過

超級武漢人